好憎人節日send賀咭相

每逢節日班豬朋狗友一早係手機傳啲節日祝福相,唔回傳又好似冇禮貌,今日仲要收到啲賀國慶,真係扯火

仲要簡體 dllm

一早嘈住晒 明明假期都比人嘈醒